覺唔覺路飛好討厭？

講到口都臭啦
條友冇腦架

覺，咁你想點

有冇人覺樓豬好討厭？

2019啦 仲One Piece？